九巴，總要重複同樣的錯誤

2003年12月:

2018年6月:

點解運輸署唔檢控狗巴

唔係差佬告個司機咩？

係咪同一個車長

司機：我1x年黎都係咁做

可能仲要同一部車

肯定唔係, 只係同一型號